長板jj入！

長板新手
有冇人都有踩開或者啱啱開始學
自己一個玩好悶 不如留tg 一齊玩阿

Pish

Pishhhhh

Pushhhhh

help pish

幫你推下啦 我都冇人同我玩

巴打係邊度玩開啊

天水圍啊

hi長板友

邊度有大平地唔會比人趕同有人一齊玩